到底點先識到新朋友

人越大好似越難識到新朋友
好難搵到個真係夾嘅人 又怕人地當你傻仔
唔通真係要成世做毒撚

俾佢聽米奇老味

同佢講我有太空愛滋

醫生係咪話你冇得醫

醫生想屌我屎忽

hi